---
title: Daily
aside: false
katex: true
comments: false
copyright: false
password: soberup
hidden: true
abbrlink: 4f5c846e
date: 2021-09-15 22:18:43
tags:
categories:
cover:
description:
---

# 2021-9-15  八月初九 晴 *没人的时候，自己在吞噬自己。*

​    晨，才醒，忆昨夜：概率论考试将至，心有慌乱。听得母亲已开始做饭，遂诉之：今日不往，明日再去，无须饭早。上午，原拟十点前复习一番，然意昂昂，心违违，看PC，玩弄手机，上下楼层\...眨眼间，时辰已到，上课杂乱无张，听课，笔记混乱。c语言简直就没听，可悲可悲！！下午又是惶惶终日，可悲可悲！！

今天我要做个改变：早睡
